記住放榜嗰日要買返份卷

話說小弟今年放榜日攞分紙跛咗中文
唔信邪走去買考評報告同appeal
Appeal成績見到component升咗一個grade
到之後再派考評報告又發現佢計錯分
即該上訴覆核
到前日office打嚟話個component再升多個grade
中文overall又跟著升返做level 3
搞到大學開咗學兩個月今日先攞到offer
作文份卷由u升到去2
所以各位巴打一定要買返份卷睇
利申：怕EAA繼續害人 現實同過好多人講 勿相認

搞大佢啦 大把人想知

計錯咁多

補返圖先
同埋acc係問朋友借的 會盡快覆

eaa害人不淺

等入埋學settle好好啲嘢會

恭喜哂巴打

跛左中文
原來而家係咁叫

btw你仲報到jupas入？
定係直接搵大學

好彩比我排返jupas
題外話jupas office做嘢好快手
噚日排完20個choice 今日說收到offer

點解有考評報告

巴打唔洗等多年真心好好彩

佢係appeal再appeal

Sor應該係評卷記錄

強...
但attendance reg科點算

垃圾先要係中學做老師

同問
遲咗成半個sem先讀怕唔怕追唔上？

支持搞撚大佢
考評局垃撚圾

勁 ！ 不過都過左2/3 個 sem , 不如你下 sem 先返

下個星期院校會約我傾吓幾時插入去

好大機會sem2先比你讀

邊個U先

其實都怕 今日去faculty問year two揀major要睇gpa同credit

好掛住你
今年m24直接exempt CAES

唔撚想知 完

追唔追得切大學個課程?
因為開咗學個半月

加油ching

咁你本身讀緊咩？asso?

驚啊 仲要出名chur

入左咩 maj

winter sem開始返

engineering定science定商科?

商科一定讀得切

sor

Sem2先入咪又係要defer半年
不過簡major gpa可能特別處理單睇sem2
咁你著數

why?

咁你d太空同學tutor點睇,有冇o左咀
讀讀下上返去

有 但好彩有啲未開始做group project

ching認真問 有無一刻 或者一直想殺撚左個maker

r

dse幾多分

經理份comment寫左d咩

下 你依家先入學 下個sem先開始讀？ 咁咪冇同你同期既朋友

我都appeal完買返英文份卷
屌那星 listening part a 同 integrated tasks啲points位都可以mark錯(appeal完其中一個integrated task 多4/22)
屌你老母hkeaa淨係識加價

下年先開始讀仲好啦

有冇讀 m2? 有就1013 可以直接考

洗唔洗遲一個sem讀??

有排煩

下 依個唔係新野啦
年紀大既人都係咁叫

我中文作文appeal 3變5*
如果佢唔係計average我諗應該有5**

都想睇

建議樓主搵律師告HKEAA 搞大佢

唔係幾明，姐係appeal完
再睇返自己買咗份卷發現計錯分
再appeal? 可以分2次？

其實諗吓萬一有一個人，佢唔似你咁買卷，攞咗個低過實際嘅成績，咁就白白花咗兩年嘅時間喺asso 或者不必要咁敗走外國，蒸發咗一球幾

90後+AL撚既我真係唔識

仆街eaa

我都上訴覆核左中文
不過未收到電話

揸槍就聽過
咩跛左

Chem appeal我都升左一個grade

我都想睇
同埋真係搞大件事佢啦 辣殺eaa

可能將F當做柺杖

如果樓主無買到就要係asso浪費起碼兩年嘅時間 仲要比人笑後門狗

但已經開左一個sem, 點搞？
同埋大學學費點處理？

不如咪撚讀住點都要defer半年，笑死

中文有3都讀到UST?

跛腳係一定最低入學條件係33222
中英文要有3
其他分最少考得幾高都好
中英文唔夠3就會入唔到U
咁中英文咪岩岩好兩隻腳
中文唔夠3咪叫跛咗科囉

有冇可能買番幾年前既卷，想睇下自己中學生涯既結果。雖然佢好似講明每年都會銷毀份卷

唔認老都唔得

Winter sem有1013，專俾F咗嘅人讀

可以 但得分數紙 冇你份卷

唔係讀cs cpeg dsct
retake/rejupas去hku 啦
反正都要defer 唔好咁辛苦自己

pay to win

Appeal叫覆核
發現錯誤再上訴就叫上訴覆核

你喺asshole考埋sem1再讀ust sem2
再睇下credit transfer番sem1啲科有冇得諗

而家我哋差一科叫跛腳

第一次聽跛左科 而家啲書生無啲創意九唔搭八

要再老d
我成日聽我老豆同呀叔講

真係需要啊 我今日上嚟school先係我第一次嚟ust

咁都有得講一餐
跛﹑炒﹑揸槍﹑U撚咗，呢D以前都有人講嫁啦
你班90後係咪平時畀班老屎忽踩開，心理唔平衡就上child登扮老呀

asso學費換張transcript都有有地用嘅
如果你讀得好嘅話

而家過咗申請自修生期限

M2有weighting 本身phy chem又唔算太差嘛

係喎 聽到覺得好核突好銀耳
開始有d明 上一代人成日屌我地講開既口頭禪

大家唔好信樓主，佢係EAA嘅人，想賺錢

喺ust中文攞3先正呀

唔通信你隻波台狗咩

engine 用m2 phy chem 啦咪得
我英文都3

跛咗科呢個term好舊㗎啦
我啲80後表姐表哥都係咁講

咁yr 1 hlth1010 嗰45 個鐘點追

聽人講eaa會特登比低某啲人嘅分，比高某啲人嘅分，整好睇條curve

未聽過問下叫扮老
講兩句都唔得
呢位巴打平時緊係做開霸王，我差d仲以為自己講緊港獨比林奠要我收聲唔比講野

1013星期日mt
祝好運

上面話跛左=中/英是旦一個2左
應該同80年代攞F=跛左唔同意思

Anyway, 祝福巴打 好好讀

你放心 已經考完Mt 你一定追唔切

加油樓主

依家先入學?痴撚線

姐係例如oral拎5*，定係oral卷入面拎幾多分?

係我就hea一年
下年再報多次jupas

Rejupas 都唔得?

re jupas 去第間好過 UST chur撚到比狗讀
入科大 悔終生
中大港大更稱心

應該類似咁

cls冇啦啦迫住defer，又要冇ocamp冇hall冇書讀

屌，你講先醒起。我個時都係中文4左，無得讀1113，中Lang 我屌佢老母

我諗你呢個case一定會俾你申請…

仲黎得切rejupas喎巴打
btw,上訴係咪要有學校老師證明？

可以啊但唔想遲一年畢業
雖然我知一年拉長成世人嚟睇好小事

2同F咪一樣 入唔到U 有咩分別

睇完我覺得好後悔點解唔覆卷

但係咁樣入真係好On9
揾下pt 感受下生活再正正常常入大學好過啦

垃圾同地底泥嘅分別

所以我要開post勸世
Btw一陣返到屋企後補comment

我上年都係rejupas入返一大
UST如果壓力真係太大
不過搵一年工儲返啲錢玩盡之後嗰幾年

不如

冇錯

咁樣根本玩自己

咩科

中文作文真係好唔公平
17年買卷睇，marker1 比48；marker2 57
差成9分都無marker3
48同57都唔同grade，有個marker3都無咁嬲

跛咗中文

靠appeal writing 入返大學

1113 拎4以上同nds玩 你玩埋我嗰份

講真嘅
個個都有左自己嘅圈子
玩曬大細hall O
你自己就戇鳩鳩咁返學讀書
追返8 9個week嘅野
起碼預左幾個月無自己時間
識唔到人又辛苦
除非你好撚毒+好中意讀書// 你係超級social撚去到邊都識到人
如果唔係都係當自己retake左rejupas算啦
只要呢一年唔係白過 都唔算係浪費左一年嘅

我都俾人改錯卷
圖後補

畢業禮都已經準備緊你先啱啱入學
不過唔緊要嘅 有心唔怕遲
你係social嘅就點都識到人
學業上就唔驚啦 咁辛苦先上到嚟仲比咁大壓力自己做咩

講得好啱 呢個po都幾個ust嘅巴打 你問我地嘅話肯定叫你唔好入呢間濕鳩u 唔好貪佢三大個名 開開心心咁玩半年打下工 下年9月又一條好漢 你入到UST本身已經冇女 而家連朋友都未識到好多個 中大港大更稱心

我一屆dse考生已經係咁叫

認真 樓主遲左咁多 真係不如等多年先讀啦
miss左開學頭兩個月真係會miss左好多野
ulife又好 讀書又好 一定追唔上
你sem2 讀番都只會on99唔知做緊乜野
又冇人教 又比人當異類
真心諗清楚先

支持樓主告柒佢，睇完我都好後悔當年冇買返份卷

如果想識返同major既人咪揀完major玩人地個soc
N展D DEPT SOC一定會受呢D人玩
再識到多D同學R SOURCE, 落堂食tea 完全無難度
睇你想唔想融入人地
利申已GRAD N展仔

其實佢winter sem讀返Lang math再加幾個common core咪得lo，係winter sem chur啲啫

題外話 唔住hall係咪無u life especially 讀呢間

住hall你都要有fd同你一齊生活先得
唔係會好撚悶, 食飯一條友食咁

CLS 考評局分分鍾害人成世

懶唔買卷齋appeal

四年經驗之談少林寺真係狗也不hi
樓主加油

而家都係諗吓gap唔gap一年先
如果唔係驚要毒住過

搵記者搞大佢

樓主下年先入啦
個個小圈子曬

考評局唔係話得0.0幾%人上訴成功咩？點解好似好多人都改錯卷

厹巴最近好嗎

要揀major既話難搞d喎。。。

之前成日聽d老師話d marker好hea，改卷好求其，學校有d老師係marker又成日改錯卷加漏分，其實佢地知唔知呢個試會影響人地一世，可唔可以認真返少少

衰左唔講姐
幾萬人appeal得幾個開post講

石永泰

屌佢老母錢就識收

屌你唔好再遲啲講

買咗份lv1

3就算鳩數啦 咁撚廢俾你讀到大學又點

考評局真係on撚鳩，畀錢考個試仲要同你買份卷，好心收得錢就做好份內事改好啲卷啦

點樣買 入咗u幾年一直都想睇返自己啲細分

遲一年畢業可以換個好啲嘅hon輕鬆啲嘅大學生活
考慮下啦

利申：有啲後悔無take個gap year

加油啦樓主
利申：中三同班同學

填表交去hkeaa
我上次交表個陣聽到有人要al 嘅卷

WhatsApp / Line / Telegram：6829 6520
電郵： investigation@appledaily.com

HKEAa 精神
做野慢, 冇速度, 效率低

HKEAA 態度
是撚但, 求鳩其, 亂鳩黎

住一年hall 日日liba

香港教育真係
班教畜乜撚都唔識
之後為左幾蚊又鳩改啲卷
閪撚到冇人有

入大學都唔太使用中文㗎啦

其實改錯有乜咁奇
一屆成幾萬份卷
你搵機器人就話無可能改錯
人手改就一定有誤差
只係樓主個誤差大d

中文寫作喎ching

其實樓豬不如剩低呢大半年當gap year咁返下part time去下旅行啦
比你而家入去讀又難跟又唔識人 仲要唔知會唔會因為咁而defer

屌 早知當初我都試下有冇機會升返1個grade
利申 衰英文 四份卷係1212 但最後平均返都得1 搞到後尾要讀found dip

計錯分依啲都好少事，EAA做野唔意外
你諗下你既人生就係比啲IVE仔求期望，
快快手比個分而決定左你既命運

條友一日望咁多份，你覺得真係張張都認真望
可能字靚普通文筆又高分
字醜你寫得好都可能普通

香港讀書真係食撚屎

痴線佬你咩系

下個sem返學啦
應該追到

新marking係49分 lv2頭 而且超到overall LV3個cut off

第一張圖證明有兩個仆街亂俾分,但第二張已經俾返個2你?
我以為你指計錯分係連excel都用錯

係

屌 1212都冇希望 仲要係found dip

睇完好想appeal 多次通識 appeal過一次但唔成功 一直耿耿於懷 本身學校predict我通識拎2-3 校內通識成績都keep住頭10-15名 點知考岀嚟得1 平時班入面一直唔合格嘅同學都有2

得閒搵我食飯啦 但勿喺到相認

appeal錢佢退返比你就差唔多

其實做手術失誤有乜咁奇
一年成幾百單手術
你搵機器人就話無可能做錯
人手做就一定有失誤
只係你個手術既失誤大d

如果個醫生咁同你交代你家人既手術結果
你點睇？你接唔接受？

band3學校就算鳩數啦

ig睇左你呢個消息啦

經過今次我都係咁同人講要check卷 但大前題係同expect差好多至得

勿相認純粹想幫吓人

淨係買咗AL攞A個科份卷黎打個丁

哋

1同2都夠擔攞出嚟講
唔好笑死人啦

當年中文BD拉出嚟得D
嗰陣唔識野無appeal而家好撚後悔

屌你老母考評局，成班垃圾maker，改善吓做maker標準啦

歷史appeal完 4升5

真勸世文

dse chinese on799

(dse chi lv2 jor)

入ust悔終生

Gap啦
其實係個個好好既機會黎
人地問你點解要gap都有故事

垃圾eaa害人不淺
搞大佢推上報啦屌

Google 上訴覆核都搵到好多資料，強烈建議大家試

利申: 其中一位成功者，不過最後都揀左 retake，retake 嗰時讀少科都係好事

好撚諷刺 作為學生要應付各種考試
做錯一樣野 一條題可能已經唔同命運

班仆街收錢做野 hea住黎改
錯撚左就‘’幫‘’你改返好 完全冇任何後果
拍拍蘿友就當冇事發生
結果趕唔切報學校讀書又係學生承受個後果

如果你教育局冇程序去make sure被改錯嘅學生有同其他人一樣嘅機會
改錯個個至少要嘔返自己份糧出黎賠比個學生

垃圾marker不意外

聽大學啲NDS講
大陸高考改卷仲乸西啲
要出術都易過借火

好撚兒戲
細卷咁都升到2個grade 考評局班友點撚樣改卷架

決定gap唔gap要睇你
1.你啲common core / major course下學期會唔會開 我指calculus chem phy個堆
如果冇下年上學期至修 會唔會撞晒時間最後搞到defer?
2.你上唔上到手
3.你想唔想玩ocamp

協調嘅野其實都算易 只係你想唔想冒個風險sem2讀會死人

4.major回算

Physics派完比預期低左一個grade
點知買卷有一版無改到
好在有買

班仆街痴痴哋線

虛心求指教 200k筆直可以點upgrade
平時踼開斬叉燒。但呢排想轉型多啲由中間射

回錯屌

係啊 仲要分開兩次升

日文兄你講有三個我都concern緊
所以下星期等school約我上去傾睇吓會唔會有啲特別嘅處理方法 如果唔係而家都係偏向gap一年先
但被eaa搞到徒咗年好撚燥底

無錯 仲有其實佢哋個制度令好多學生卻步
要比完錢先肯做嘢 會令經濟無咁鬆動嘅學生放棄rechecking嘅權利
買卷、appeal、上訴樣樣都要錢
問題係考成個試已經要比成四千個大洋
真係...

當年al hist C->B
個時老師叫我唔好花錢appeal
我同老母講比幾百蚊買個死心都好啦
之後都賺得返既
所以我強烈支持同學放左榜要appeal
後黎轉左好想讀既大學讀

考評真係害人不淺

當年DSE oral拎左U
明明個個都話有出聲都一定唔會U
我有個同學連去都冇去 都係U 唔係Abs
但最後我都係無買卷

Ching係咪讀space

睇完樓主 諗返自己點解都唔買卷appeal 不過eaa班人正仆街黎 明明自己改錯 衣家搞到人要遲一個sem讀 好撚過份

點樣計錯分？

Congrats Bro
利申:被你遺棄的group mate 😂

Sorry mate希望你哋體諒

巴打我都appeal review咗但失敗咗
加加埋埋捐咗成$2000比eaa
好羨慕你...

RIP

Marker1 真係食屎大架喎
壓分壓到得35 , 邊有咁容易判離題
我中學時期作文都唔會特別去扣題

利申: CE/AL 中英全部作文卷A

點解你地而家作文咁容易離題
係唔係玩法唔同左
我讀中學果陣中文老師教落
作文高手係最尾果句先點題

而家補習佬都主要教審題+框架
好多自由創作題(eg 足印) 都俾晒format

中學老師係咁叫part part都loop個theme防止marker覺得離題

對我哋嚟講appeal係唯一嘅辦法
然而佢哋處事透明度唔高 好似我哋呢啲case無法好好跟進appeal成點

咁樣又好似跨張左, 有時畫公仔唔洗畫出腸
我果個年代學作文學寫作手法為主
好似留伏筆, 以虛寫實之類
反而內容唔係太重視

罐頭句大時代
中文miss成日講:你就算有文學修養都咪亂黎,unless ,aim 5**,唔係D marker成日hea改,懶得睇你D修辭手法,明刀明槍寫出黎最穩陣

有時可能係佢哋評分準則唔劃一（包括睇是否扣題
返過學校問老師話我有可能係頭嗰批被人改啲白老鼠

唔會啦, R1,R2都差唔多分
最高級既Chief Examiner比你54 (最高分 )
Marker2好明顯要壓低人地d分